屌你老母咪再針住撤回定唔撤回啦

講撤唔撤回有幾重要?
最重要係其他幾點
暴動定性
警察濫權過份暴力
打埋記者
103 萬人上街當晚即刻宣佈繼續導致之後既衝突, 係林鄭政府責任係錯失

針住撤回講黎講去個 d都係on9

所謂暫緩係隨時重推

重推即係再助攻反共加叫 d人出黎
上面講個幾樣係要救番比警察老屈暴動班學生同追究番林鄭政府責任

推